[每日一犬] 每日重點關愛新犬隻

狗係人類最好嘅朋友
見到近日巴打們傾囊分享咗唔少佢地認識嘅狗 頓時發覺連登有愛 原來大家都鍾意狗狗 特別係黑犬

作為動物愛好者嘅我當然係想藉此機會深入認識新狗狗 俾佢地知道人類對佢地嘅關懷
但係我覺得單單收集狗狗資料係唔夠嘅, 因為呢d 唔夠針對性嘅行動
好容易做成錯覺 令呢班狗狗以為大家知完就算 唔會將心中愛嘅實踐 從而感到備受冷落

所以啊 我覺得要發起每日一犬 每日介紹一隻狗狗作為重點關愛對象
集結連登仔嘅力量 話俾佢地知人間有愛 做狗路上永不孤單

最重要係教識佢地一個道理
善惡到頭終有報 只爭來早與來遲

警員 廖軒俊 廖軒逸

請問大家支唔支持
支持請
反對請

小心打擾到警察叔叔

原來指使訓練畜龍同黑警變成獸兵嘅，就係呢兩條鬼佬！

[突發] 毅進警犬 身份資料+老竇老母曝光

（有圖）有女警比人起咗底！

杜 家 樂 警 員 - 中華傳道會劉永生中學第一屆DSE畢業

推啊